國際賽打左只係兩日，已經睇得出各會員嘅識波程度

樓主：

土耳其(山雞)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

土耳其4:2荷蘭，樓主吹奏嘅布拉克耶馬斯又carry

芬蘭(jxx故鄉)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

芬蘭普基又入兩粒

烏克蘭(烏雞)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

逼和法國

會員冰人連迪洛夫：

瑞典(維京佬)算唔算係今年歐國盃其中一大黑馬?

挪威(三文魚)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

兩場都贏，幾識波

某撚樣：

北馬其頓(馬愉雞)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

輸波

樓主

我地算波台Top 3識波

你不嬲iq好高。

蘇格蘭（格仔Army）算唔算係歐國盃其中一大黑馬

漏左條撚樣(冇人覆)

樓主連登Top 6 sick ball(football)

推呢个

一出po就和 一睇就知你唔識波

屌 原來蘇格蘭和波拉返

你條撚樣估錯波條數點計

條撚樣中度。

邊條先

唔出痴阿當斯點贏

保護手足
拉

足球係soccer
傻定

死美國老

反美？
當手足condom?

秒到短人定哭

我同玟星(my wife)一樣高

我191

好快死

桃明條香家產都未死啦

拉

冇人問你

貓貓係中國人？
中國人好長命

相比起我棟大廈 桃明其實唔算高

熱狗勿回

屌你老母奧閪，試當真個幾隻熱狗又吹奏熱血公民冇人講？

理性討論，有冇人覺得中國人企喺鬼佬面前點都係有浸柒味？！

波檯已死，聖安東尼奧30歲先入牙賣加國家隊冇人講？！

潮州

我唔係熱狗
我可以回

安東哥都熱狗？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
卡富張伯詩
(狗隻#234509)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

推。

放針師

咁熱鬧既 青山今日放假呀

某撚祥識閪波咩 心計佢就叻

新副主？

係
我勁嬲

今日有得玩電腦

N賓你放針放咁耐都捉唔到
就知你IQ高啦

佢仲搵左莫生頂

天才罪犯

幾時都話樓主最識波